有冇李迷好想簡迪bb 回家

miss you

佢值得去大球會喎

少左佢 好似少左個腦咁

推到簡迪入黎

不了

你踢多幾年都走喇